第一餐食Lawson蛋卷食得太開心，咬親條脷

我一講完日本連便利店啲嘢食都咁高質
就咬親條脷
日本有咁多好嘢食，我應該笑好定喊好
話Lawson蛋卷唔好食嗰啲可以出返去

on9 仔

Lawson炸雞

呢個？

唔係叫卷蛋咩？

不過真係好鬼正

好正

唔錯嘅，小貴

之前去旅行 每一次經lawson 都食一條